停止互屌！而家要做嘅係設死線！

死線>行動升級

見唔到死線post嗰，幾時死線，行動升級係咩行動啊？

唔好迷戀捉鬼啊，鬼係捉唔晒咖，消磨嘅只係大家嘅信任

設死線咪再互屌啊

唔係真係以為endgame啊嘛，仲係infinity war梗啊！

大家番晒屋企就咪再嘈，開始下一步啦